朋友話我好似split嗰個男主角，代表啲乜？

我同個光頭佬都係米六高，講嘢有英國口音，算唔算似？

樓主得米六高咋

你做乜又將我同你講啲嘢擺上網

你朋友冇講錯

樓主表演緊精神分裂

連登街頭藝術

樓主好波 你del得account了